CMHK 雙號碼 6月頭到期，求平價4G Plan

6月10號到期，2個Number 等轉台，平價5GB以上用量，另有1個Number 轉純電話Plan，請PM

有冇3仔sales做到呢個plan

$68.6月費全速4g 10gb公平使用量

CMHK 帶號轉台，求平價4G plan pm